 20:11,  9 марта 2019
Логинов выиграл серебро начемпионате мира
Российский биатлонист Александр Логинов завоевал серебро в спринте на чемпионате мира, который проходит в Швеции. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».27-летний Логинов не допустил ни единого промаха. Он уступил норвежскому биатлонисту Йоханнесу Бе 13,7 секунды. Третье место досталось французу Кентену Фийон-Майе.Материалы по теме00:02 —  7 марта«В нашем биатлоне полный хаос»Сборная России едет на чемпионат мира. Скандалы и конфликты следуют за нейНаграда Логинова стала первой для российской сборной на чемпионате мира-2019. Также это первая медаль в данной дисциплине для российских спортсменов с 2008 года. Тогда золото завоевал Максим Чудов.Серебро стало второй наградой для Логинова на чемпионатах мира. На турнире в 2017-м россиянин выиграл бронзовую медаль в смешанной эстафете.
